我唔考警察了

原本睇中警察薪高糧準
督察一入行40k真的吸引 係要打鳩d黃絲豬辛苦d

但原來開間網店 打著黃旗
就有人借地方 俾錢 乜都幫你做曬
make up個價都有黃絲豬幫你買
100k一個月 輕輕鬆鬆

仲有免費網軍黃豬幫你護航
我做督察都要諗下推邊個散仔出去死

我想通了
牙P係我偶像

事成之後 我一定會出翻本自傳
我的奮鬥
講述如何打著黃旗反黃旗
不費一分一毫 自動黃豬送錢系統
相信拜仁差都甘拜下風

重點係 做警察都會俾人起底
我P堪比死亡筆記嘅奇拿
身分保密之餘更得民心

屌 做狗做到冇曬尊嚴 比社會唾棄 起底攻擊
都係得40k
仆街

我以往因為批評黃圈不足 冠以鬥黃污名
活生生被打成紅五類
被迫成為五毛pr
心灰意冷 退出政治 準備投考警察

時移勢易
經一事 長一智 我重新出發 再次加入黃圈
還望各位支持

現籌備 “港命網店”
誠邀有志者一同發大財
有意請留言 pm

哦

多謝支持

有冇興趣捐錢比我？

Noted thx, 善用不推文回覆

嗯

感謝支持

我會係書中特別鳴謝上水趙子龍

微信 支付寶都可以的喔親

make up 定 mark up

緊係啦 樓主快手啲開返間黃旗網店
搞得好過牙P 出糧又出得少過牙P 幫手足又幫得多過牙P
咁咪可以搶晒牙P啲生意囉
輕鬆發達 謝謝

Ok

真

時事台班人煩弱智

都未見過錢咁易搵

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Asso仔(放棄師)
(狗隻#40867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?